# Наследование и полиморфизм

## Примитивно 

* Наследование -  позволяет неявно копировать содержимое одного класса в другой.
* `Admin extends User` - данные из User скопировали в Admin, теперь Admin - потомок User
* Если у предка есть конструктор с параметрами, то его нужно вызвать в конструкторе потомка
* Если у потомка есть метод, который в точности совпадает по названию и формальным параметрам с методом предка, то 
* такой метод называется "переопределенным".
* `protected` - модификатор доступа, который делает член класса доступным для потомков
* Использование наследования - нужно было сделать другой класс, но часть данных была из первого класса. Просто с помощью extends
* все скопировали, то, что не понравилось, переопределили.

## Правильно 

* Наследование - механизм ООП (третий, после абстракции и инкапсуляции). Позволяет объектам классов-потомков
копировать состояние объектов классов-предков. Также данный механизм позволяет копировать или переопределять поведение
предков в потомках.
* Иерархия классов при наследовании должна подчиняться правилу "is a" - "является", например, Admin является User, 
но User не является Admin.
* Говорят, что Admin "расширяет" User, Admin - более специализированная версия User.